{
  "Active Galaxy Nucleus": "活動星系核",
  "Amor Asteroid": "阿莫爾型小行星",
  "Apollo Asteroid": "阿波羅型小行星",
  "Artificial Satellite": "人造衛星",
  "Asymptotic Giant Branch Star": "漸近巨星分支",
  "Aten Asteroid": "阿登型小行星",
  "Atira Asteroid": "阿波希利型小行星",
  "Be Star": "Be星",
  "Blazar": "耀變體",
  "Blue Straggler Star": "藍掉隊星",
  "Blue supergiant star": "藍超巨星",
  "Bright Nebula": "星雲",
  "Brown Dwarf": "棕矮星",
  "Carbon Star": "碳星",
  "Cataclysmic Variable Star": "激變變星",
  "Cepheid variable Star": "造父變星",
  "Cluster of Galaxies": "星系團",
  "Cluster of Stars": "星團",
  "Comet": "彗星",
  "Cometary Globule": "包克雲球",
  "Compact Group of Galaxies": "星系羣",
  "Constellation": "星座",
  "Double or multiple star": "恆星系統",
  "Dwarf Nova": "矮新星",
  "Dwarf Planet": "矮行星",
  "Eclipsing binary": "聯星",
  "Ellipsoidal variable Star": "旋轉橢球變星",
  "Flare Star": "耀星",
  "Galaxy": "星系",
  "Globular Cluster": "球狀星團",
  "Gravitational Lens": "引力透鏡",
  "Group of Galaxies": "星系羣",
  "High-velocity Star": "恆星運動學",
  "Hilda Asteroid": "希爾達族",
  "Horizontal Branch Star": "水平分支",
  "Hot subdwarf": "次矮星",
  "Hungaria Asteroid": "匈牙利族小行星",
  "Interacting Galaxies": "交互作用星系",
  "Interstellar Cloud": "星際雲",
  "Interstellar matter": "星際物質",
  "Long-period variable star": "長週期變星",
  "Low Surface Brightness Galaxy": "低表面亮度星系",
  "Low-mass star": "恆星形成",
  "Main Belt Asteroid": "主小行星帶",
  "Maser": "激微波",
  "Minor  Planet": "微型行星",
  "Minor Planet": "微型行星",
  "Molecular Cloud": "分子雲",
  "Moon": "月球",
  "Moving Group": "恆星運動學",
  "Near Earth Object": "近地天體",
  "Nova": "新星",
  "Open Cluster": "疏散星團",
  "Peculiar Star": "特殊恆星",
  "Planet": "行星",
  "Planetary Nebula": "行星狀星雲",
  "Pre-main sequence Star": "主序前星",
  "Pulsar": "脈衝星",
  "Pulsating White Dwarf": "脈動白矮星",
  "Pulsating variable Star": "變星",
  "Quasar": "類星體",
  "Radio Galaxy": "電波星系",
  "Red Giant Branch star": "紅巨星",
  "Red supergiant star": "紅超巨星",
  "Reflection Nebula": "反射星雲",
  "S Star": "S-型星",
  "Seyfert 1 Galaxy": "西佛星系",
  "Seyfert 2 Galaxy": "西佛星系",
  "Seyfert Galaxy": "西佛星系",
  "Spectroscopic binary": "聯星",
  "Star": "恆星",
  "Star forming region": "恆星形成",
  "Starburst Galaxy": "星暴星系",
  "Stellar Stream": "恆星運動學",
  "Sub-stellar object": "亞恆星",
  "Sun": "太陽",
  "SuperNova": "超新星",
  "SuperNova Remnant": "超新星遺蹟",
  "Supercluster of Galaxies": "超星系團",
  "T Tau-type Star": "金牛T星",
  "Variable Star": "變星",
  "White Dwarf": "白矮星",
  "X-ray Binary": "X射線聯星",
  "Yellow supergiant star": "黃超巨星",
  "Young Stellar Object": "初期恆星體",
  "gamma-ray Burst": "伽瑪射線暴",
  "gamma-ray source": "伽馬射線",
  "Artifical Earth Satellite": "人造衛星"
}